十二點定三點

十二點正皮
三點負皮